工程學徒撚

想睇下大家邊間工程公司做學徒

push

留名

迅達

係咪跟佢讀個電梯課程？

新昌

呢行狗也不屌

白痴 傻閪 讀唔成書 廢人 先做lift

就快滿師啦

係咪跟project？

a 仔 留名

第二年

hi
物管學野中

仲請唔請人，想轉

係 要讀4年

如果今年冇pt degree收去考救護算

bs?

係